7月 百合公主 希妹 g持區 😊

下個月就 3 週年喇

嗯，最近的

嗯，最新的

再黎

G持

嗯公主嗯

多謝歌神

2018年7月1日
件名: 前髪事情

被說露出額頭氣質就變了

從中間分開想到了ツボミ醬(*´-`)

下次的握手會要不要試試呢…

你覺得哪個好呢？(〃ω〃)

嗯，公主hoball

嗯，希妹hoball

2018年7月1日
7 mile活動的花絮

請註意(*´?`*)

今日的拍攝雖然在海邊，但是好久沒這麽熱了！！！

你們要小心中暑之類的啊(°_°)

今天也要加油～～

腳趾

2018年7月2日

昨天的乃木坂工事中發表了選拔名單
值得感謝的是這次單曲中
也被選作了選拔成員

作為三期生站在這個位置
不安的同時壓力也很大
總是想自己的話能站在這裏嗎。

但是，這麽想著什麽都不會改變
不如說意識到了這樣對為我應援的人，選了我的人來說太失禮了

從心底感謝如今受到的諸多恩惠，並回饋相應的努力， 為了讓一直以來應援的大家開心
並且為了讓更多的人喜歡上乃木阪
21單會全力以赴請多指教！！

然後前些日子，發表了三期生的久保醬的事情。 因為是久保醬自身苦惱了許久所做的決定，我不會說三道四

不能參加live彩排的時候她把我的部分也做了筆記然後教給我，住在賓館的同一間房間的時候，在晚上聊了很多

久保醬幫助了我很多
至今為止受到的幫助，相信這次絕對也會有我能幫助到你的時候
為了讓你回來時可以依靠我祐希也會加油！ 雖然感到很寂寞大家一起等待她元氣歸來的那一天吧！

整理好以後會更新博客(^^)

2018年7月3日

今天的工作有吃的東西，明明應該很開心，但只吃了最低限度的量…

果然是夏日怠倦癥嗎…

不行吶…（ ; ; ）

還有LIVE，不早點恢覆的話ー！

你沒事吧？

要註意哦(＞人＜;)

那麽那麽

今天一天也幸苦了 ！

null

這個
是稍久之前的照片。笑

借了葉月的太陽鏡，變得超可疑！ 感覺！看到這種奇怪的樣子不知不覺會變得元氣！笑

2018年7月4日

LINE Clova実験室LINE Clova實驗室
有沒有看呢？

做了各種各樣的實驗
仔細看logo的話，會發現我保持著相當厲害的姿勢

因為身體僵硬 有空的時候肯定會這樣 笑

叮ー(￣▽￣)

嗨

嗯

嗨!!!!!!!!!

2018年7月4日

和平時有什麽不同呢！！

（頭髮亂亂的是因為彩排之後)

我入咗lihkg單機版？

你見唔到上面有位人兄入左黎咩[

雑誌特典BOOK 20ページ Vol.23

👌

你快d去搵dada姐啦，佢係你既死忠

img]

2018年7月6日

化好妝啦！

額頭～～

點解我老婆咁小相

有新圖就貼

你貼黎貼去都係禾希

嗯， 公主，嗯

情人節系列

G持 今年錯過咗睇live

yui大大想睇邊個？

btw都唔明點解嗰邊d con唔准人影相，以前去過一次

鈴木絢音

btw 你個po第一個留言嗰個反麻IIV三日birthday live睇左2日

脚趾妹冇post今日坂道AKB同The Music Day嘅cap圖喎

嗰兩團我冇追喎大大

音番嚟 坂道AKB有yoda

佢得太少鏡頭，好難cap
5ch唔怪得冇人貼

20單都有演出
唔想睇俄仔補時玩12m

我少留意運動既野

咁夜以為你有睇添

淨係識美斯，當年成日話高大靚仔嘛

170咋喎

唔係我講

法國你好中意抽水

當年舊登多人貼嘛

btw最近有冇買咩雜誌咁吖

買咗本乃木撮 正野嚟

係咪依本

對！ 呢本好抵買
俄仔25分追和有12碼啦掛

2018年7月8日

今天是birthday live最後一天！

昨天live結束以後還有THE MUSIC DAY的直播！

出演了坂道AKB的國境のない時代
和乃木坂46のシンクロニシティ〜(^^)

昨天live以後久違的跳了國境のない時代 好久沒跳果然還是很難啊…
但還是好厲害啊…
正式跳的時候松了一口氣笑

因為シンクロニシティ在live的時候也有表演 怎麽說呢 是到現在為止跳的最開心的一次(o^^o)

啊啊啊啊出了好多汗

這張照片是昨天live以後拍的
明明是第一次在live上把額頭露出來但是被雨淋得濕濕的了笑

像嬰兒一樣的頭髮？才不應該變成這樣呢！！！
好害羞。。( ﾟдﾟ)

今天一天也要加油哦！

今日

聽緊 啲即興小劇場好正

兩個頭咁似既

原來又有新相
小百合圓潤咗

原來又有新相
小百合圓潤咗/quote]

嗯仲有㗎

twitter 唔見有

嗯，這就是公主

打公主個hash就有

上月

嗯！公主 嗯！

笑咩公主

尋晚工事中，最尾都係hold唔住d盒

左定右？

今朝新聞

嗯！公主嗯！

嗯，公主156

嗯，希妹152

2018年7月9日

非常感謝(o^^o)

因為是至今為止最極限的狀態的LIVE 總算克服了…現在大大地松了口氣

因為懷著很多不安，直到live當天之前都以為，這次沒有享樂的余地吧 但是，果然，一旦登上舞台看到了各位的面容 就算沒什麽余地，也依然非常幸福地感到快樂！

最後一天，也初次發布了新歌《ジコチューで行こう！》〜 以後應該會有很多表演，所以這次沒來的各位也敬請期待！ 此後還有盛夏全國tour地區公演，希望能夠呈現出更好的表演，抓緊時間繼續努力哦！

但是僅限今天，稍微休息一下(-_-)zzz 還有，敬請期待《殘美》(￣▽￣)

2018年7月8日

在彩排〜(^^)

今天非常非常熱

有好好的戴上帽子喲

運動衫上的秋田犬好有存在感。笑

2018年7月10日

今天也很熱呢〜
雖然拍照時用了水槍之類的，裏面的水都變熱了 笑

你也要小心中暑哦(＞＜) 註意補水呀

蹡蹡！ 《殘美》時候的照片！

2018年7月10日

從今天開始在空閑和移動的時間一點點的開始看在世界中心呼喚愛的電視劇
雖然之前有看過…

只不過現在得了針眼
為了不讓眼睛哭腫我會註意的笑
那麼今天一天也辛苦啦～

因為睡覺前發會有點晚 今天很早就發了呢…
笑

晚安晚安(*´-`)

2018年7月11日

今天是要跑步的工作

跑完之後還得用體力和腦力

起床的瞬間已經做好覺悟了，哈哈

今天一天加油嘞！

2018年7月11日

流了汗以後進了開著冷氣的錄音室很冷呢((((；ﾟДﾟ)))))))

熱熱的焙茶特別暖身子～

公主好得意

嗯，最新

2018年7月12日

雖然挺早之前就開始寫blog了 但是感覺寫的不怎麽好就沒怎麽更新…

寫成文章好難啊、、

已經寫了不少了 再等等哦(＞＜)

2018年7月12日

到集合地點之前迷路了出了好多汗(￣◇￣;)

今天晚上好好沖個涼！

明天見～

2018年7月13日

啊～想吃水果

最近好喜歡櫻桃 經常想吃呢…
尤其是現在特別想吃…

現在這個時候的🍒很好吃呢〜(o^^o

快給我櫻桃～～～

畫質有點差 橘子也喜歡

嗯ー但是現在果然還是想吃櫻桃的心情

以上、謎之報告 笑

我！個！名！

嗯希妹嗯希妹嗯！嗯！嗯！

嗯公主！嗯公主！嗯嗯嗯

今！日！囉！

[size=4]yui係女神大大！今晚會唔會一路睇波一路同我吹水㗎！/size=4]

yui係女神大大！今晚會唔會一路睇波一路同我吹水㗎！

早上好ー

啊啊啊今天也很熱呢…

音楽の日、發了在煩惱髮型的手機blog 結果最後的選擇(?)還是試著把頭髮直著放下來了呢 笑

實際上把一部分頭髮剪了哦～

然後因為最近曬太陽的關系頭髮變紅了呢，所以為了消除紅色的部分染了頭髮～

有沒有人註意到呢(*´-`)

新內桑(#^.^#)

哈 大笑公主吖

2018年7月16日

在千葉握手會中！

偶然穿了落花生的T恤 從飯那裏知道了落花生在千葉很有名！

有點驚訝呢～

上報

嗨！！！！！

2018年7月18日

昨天和ななせ桑 高山桑一起出演了ZIP、スッキリ、ヒルナンデス！

有沒有參加高校生クイズ的人呢？

雖然祐希我問答題完全不行 但非常喜歡看！

很開心呢

從現在開始要去收錄了！
我走啦(*´-`)

2018年7月19日

終於寫完blog了！！

請等等啊、、！

沒有問題的話我認為可以在今天之內更新！

嗯 希妹 嗯

玩辮辮

2018年7月20日

昨天勉強更新了blog！

因為有的地方要改又加了些東西所以更新遲了呢…

抱歉啊、、

要是看看的話我會很高興的(＞人＜;)

嗨公主

賀賀佢吖

嗯！希妹嗯！

嗯今期吖

2018年7月21日 9:42:29 JST

早上好！

今天是福岡第一天！！

總感覺有點不安呢

但是果然老家的話有很強的安心感！

嗨公主嗨

最新

哇好少見佢兩個一齊

嗯公主嗯！

嗯今日的希妹吖

2018年7月23日

昨天很忙，所以沒寫手機blog啊(＞人＜;)

對不起、、

福岡live這兩天太開心喇！

要選一首歌說的話，就是急性子蝸牛（せっかちなかたつむり）啦！超級喜歡的歌！！ 真是幸福的時間呢！

嗯！希妹！嗯！

嗯！公主！嗯！

2018年7月24日 21:51 JST

等了很久的刨冰～～

夏天果然還是要吃刨冰呢

坐在我附近的老奶奶們一個人就能吃這麽一盤呢笑

2018年7月25日

今天是FNS夏日歌謠祭！

ジコチューで行こう和ハイホー(白雪姬)一定要看哦～

然後、我作為單獨封面的B.L.T.發售啦ー！

B.L.T.桑在審查剛合格以後就給了我好多工作 對我個人來說是一本非常特別的雜志
也實現了我的一個夢想！
這也是因為大家的應援！

很感謝（；＿；）

為了能讓更多的人看到…！

昨天變成了不是這個季節的聖誕老人～

聖誕禮物我要你給我烤紅薯！！笑

雖然是聖誕老人我也想要禮物！笑

long time no see
百合好似消左腫

喂大大好耐冇見喎，最近有冇買雜誌

前幾日有巴打去睇福岡live 但搵唔到冇幫我買

原來大大最近鍾意左佢

尋！日！囉！

有冇人睇緊呢

個 app 有d似 vlive

這就是公主

睇緊showroom熟肉

邊個

2018年7月27日

FNS夏日歌謠祭的時候！

生田桑在玩我的雙馬尾～！很開心呢 笑(在這之後雙馬尾被吃啦)

百合

有啲想整容整牙希個樣 有啲驚 應唔應該整

2018年7月28日

明明今天從早上開始就和桃子美月一起做外景，卻一直在下雨〜〜

真希望是晴天啊…

(T ^ T)